夢碎！傳赫特已獲知會冇份踢世盃

【體育】據英國《太陽報》爆料，31歲的英格蘭門將赫特與三獅主帥修夫基會面後，被告知他的世盃夢已完結，今夏不會隨隊出戰俄羅斯。

據赫特（Joe Hart）一位密友透露，雖然赫特沒有預期自己是首選，但甚至不被視為後備門將，令赫特十分傷心。該位密友說，「他不相信甚至沒有入選23人名單，這個消息讓赫特感到十分震驚。」

據了解，英格蘭領隊修夫基與赫特一直保持友好關係，所以他選擇在公佈大軍名單之前，親自告訴赫特這個消息。

雖然修夫基一直重用史篤城門將畢蘭特和愛華頓門將比克福特，不過赫特希望以他的經驗，可壓過般尼的尼克普比成為英格蘭第3號門將。尼克普比於去年9月才首次在英超比賽亮相，相比起赫特擁有75頂喼帽，以及出戰過3個主要大型賽事，赫特的確有較多經驗。

祖狗

pope呢

今年hart真係咁差？

今年出場大部分都踢得好差
仲講靠經驗入選
靠經驗我搵番施文踢都得啦屌

球會同會員都一樣垃圾

搵施文／占士／羅賓遜做龍門訓練員咪得
還定你第3號龍門都唔會出

btw另外三個都唔算穩陣
英撚幾時先會再出世界級龍

@Joe

屌你老母，joe都唔揀，等俾人456啦

3號門將搵個後生d嘅
至少可以俾佢見識吓大場面
搵個三十幾歲又唔係名宿真係晒氣

橙

今年般尼兩隻龍都係勁野
Heaton

密友係奇雲道爾？

好波 垃圾龍學咩人踢世杯

係牙

會員祖赫特恥笑區

英撚三特

希望下一個係史摩寧，卡希爾依2件垃圾

打到咁撚廢有咩好驚訝

佢都算折墮
抵啦

其實要數都Heaton仲先過佢...

Heaton慘，但願Pope有機亮吓相

知你入到選la

一個佢
一個聖卡西

兩個當年既勁龍宜家廢到

佢邊係聖卡西嗰皮 ，人地係老先退化

大傷完踢返起未？

拎金手套個陣未出世牙

一沉百踩

用pickford 等比人炒啦

抵啦

收嗲啦英冠狗，屌你老母呀

你就抵撚死

惡

英撚由門將到後防我都唔知要評幾線好

世界盃一定正選
祖狗就又要搵新球會

邊界都未識分

咪又係踢三場 成隊英撚得三個高質 而家得返兩個 3零出局啦

😠

和好未

你串我先發

唔串唔尾

今年派膠太多

絕交了

你成日串我 我小氣

無成日

牛油手祖赫特

關哥狗事咩？
哥狗講完唔會用佢已經借左佢去拖連奴啦
係佢自己狀態插水式咁跌姐

個個post都入黎串我

Pickford 好咩 ?

自暴自棄

系

相當年係鏝 係同迪基亞平起平座

都唔關Pickford好唔好事
而係 Hart呢兩季都太廢

正選龍係咪用畢蘭特

英撚有望小組出線了

今屆果組好難出唔到線

上屆都係意粉烏圭哥斯達黎加
3場拎1分包尾出局

正選會係畢蘭特, 比福特, 費沙科士打, hea頓?

pickford butland pope
forster連球會正選都冇埋
heaton傷完畀pope搶咗個位冇踢過

當然唔排除要經驗選返ben foster入去
話晒有過世盃cs記錄

好過用pickford

碧咸呢？

個日對西咸失個球

祖赫特從未勁過

Charles

賓科今年其實唔差

經驗

老將

賓科值得入WO
婁科呢兩年就真係差左好多

論今季英超表現 Nick Pope 應該先係英格蘭正選門將 Pickford 同Butland 都麻麻地
Joe Hart 根本不值一提

一定好過費科先
唔信自己踩入修咸頓個fans區問佢踢成點
遲少少雪費科隨時降班果隊係聖人

笑夠未

抵撚死

今季你唔好得幾多
要出你既話都幾大鑊

狗餅攻擊全世界
個腦腫左？

是其是非其非, 企中間抽水姐
今季曼區一大堆友屌緊福仔亂鳩咁黎

冇左條廢柴， 有機會贏冠軍了

P.S. 今晚維拉主勝

對左

摩狗教後生不意味啦
佢同馬狗唔躝都收皮

外

痴線 有DDG 洗撚搵佢

系 完季佢買沙基利拍山齊士，雙翼齊飛

兩個都係一碌鳩

Pope值得入選

話碧福特廢個啲肯定係無睇英超

點都選佢啦
有經驗
最多放後備

教皇

好可惜，傷左
Btw 好返未？

好返了
但係pope好穩定
佢出返之後都係坐bench

柒少陣啦 d咩dg呀

勁過一場 打熱刺

你咪on9 啦 拎左幾年金手套

d 人成日話butland 勁 都唔知勁係邊

你咁廢仲守我三獅大門 唔好搞亂檔啦乖啦

祖赫特都叫風光過

是9但喇，英格蘭可以去到幾遠呀？

係仲有料就唔會柒到俾朗尼中圈笠死啦

咁邊個坐正正選？

算唔算俾哥帥害

借去西咸差唔多場場都失3球 選佢先on9

哥帥唔俾佢走雪到變雪條就害左佢

俾佢走，自己打唔起，咁就無得怪人

事實證明哥狗唔用佢係正確喎

點解跌watt跌得咁勁？

呢2年佢心理壓力一定大到痴線

但係哥狗上年揾返黎Bravo仲柒。

係 西咸多得佢

有睇先話佢廢
落地慢手法差
擋波正常龍門擋個波出兩邊
佢就擋個波入中間俾人執雞

屌奶星成日傳利狗想要butland

我覺得好過 BUTLAND

咁係另一回事

@SkySportsNews understands Joe Hart has been told he will not be part of England’s 23-man squad heading to the World Cup in Russia. #SSN

咁正常都好過butland

利狗唔係想要羅馬個巴西龍咩

想要但講緊好貴未必簽到
仲要同皇馬psg爭

Pickford 神經刀型。你以入硬佢救到 正正常應該救到就入。 加埋久唔久派膠

搵朗尼守算啦

其實佢搞乜鳩

廢囉

前幾年好撚勁

歐國盃個陣已經差咗好多

最後打得好係西咸拎motm同埋對巴狗個場

左下角射親都有

支持pope

當年呢場好撚勁

係
普比成季都穩

Pickford 同Butland都唔太得

Joe Hart

對車勁

仲有Diego costa

是撚但啦
邊個神龍做英撚龍門都派膠

原來我打錯字,我係話費科差左好多

428 - Of players to have played at least 500 minutes in the 2017-18 Premier League season, Joe Hart made an error leading to an opposition goal more frequently than anybody else (one every 428 minutes). Discarded.

Agger
Pickford 吹大左

佢反應都有咁上下

龍門回塘關撚事咩
卡斯拿斯回塘都賴摩佬

嘩 祖赫特廢 會員廢 會員踢波更廢 唔死都冇撚用

呢場勁到痴撚線 可惜之後冇進步過

D正皮多到

負皮左

當年反應 算幾快 可惜可色

腳下功夫差

拉b

二比零嗰球射正中間都救唔到

呢球都救唔到仲想踢世盃

呢條蛋散,算9數吧啦

左下角佢救唔到

一場失4球

搵到條邊線未

唔係對巴塞仲癲咩

oh no 慘

有祖狗=輸世界波

出green la

仆街仔仲要賴椰子

果陣仲吹到英格蘭紐亞

由出道到依家都覺得佢廢

手法
腳法
都係差

反應系龍門 , 老少少就收得皮 , 好合理

pickford好似接唔到波咁 butland對比之前又係差左好多

仲用佢就降左班。

卡斯拿斯係未老先衰
何況我都唔覺卡斯拿斯未老前特別勁, 都係反應慢落地慢, 老左更慢

你個名

4次golden glove，仲有15對巴嗰場一夫當關
而家柒唔代表佢14年之前喺goalkeeper一職上唔可以同Neuer比
不過Neuer包埋做sweeper

個個都一沉百踩，早幾年曼城條後打佢一個，幾年英超金手套，講撚到唔係特別勁
49000日J夜J既De Gea今年先第一次金手套咋
如果De Gea係神龍，Joe Hart點都唔算垃圾啩

頭幾季好撚勁喎 馬後炮

之前迪米 尼屎割 文加拉 個堆中堅 隊長又傷得多 都拎幾年金手套

插水式咁跌